南昌年青人加油！

啱啱見到你地塞左架鐵幾分鐘，仲有人話比人打。
我冇用淨係可以被動罷工，但我想同你地講好多人係同我一樣想罷但罷唔到，加油啊你地嘅努力係有用架。

啱啱聽到地鐵大嬸職員話屌你老母
加油啊大家